[溝女好去處]金鐘站一定係首選

放工時間一齊同佢搭地鐵去金鐘，可以借啲依迫埋一齊又可以…

搭完車條女比十幾人摸過

兄弟如手足啊

可能條褲/裙一大撻精